香港獨立係唯一既出路

魯迅先生曾於1927 年在《無聲的中國》一文中寫道：“中國人的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裡開一個天窗，大家一定是不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。”

香港獨立，可行與否，不解釋多了
之前好多巴打都出post講過

我只希望大家可以幫手做多d文宣
或盡力輸出「香港獨立」既思想比大眾
只有當大部分人既終極訴求變成「香港獨立」
港共先有機會退而求其次回應我地其他訴求

推
香港獨立 香港獨立！

推
香港獨立係唯一既出路

推

香港獨立係必然之事
大家必須年年講 月月講 日日講
令香港新一代明白！

而家既政府同黑警係擺撚到明唔係服務市民，佢地一日唔瓦解，香港係唔會康復！

我冇野講

輸出思想！香港獨立！

根治香港問題既惟一方法

見到亮路，我好高興

叫高價碼先有機會得到真普選

香港革命, 香港獨立

支持香港獨立

無錯
大家記住我地既終極訴求係香港獨立！

輸出思想

其實係好反智香港一日唔獨立 個政府一日都係需要同時向共狗+人民負責

問題係班共狗同香港人嘅立場絕大部份時間都係對立 亦都好肯定行開獨裁政權嘅共狗唔會識妥協

而家有政府=無政府

我今日都諗左好耐
大家到底係想成個香港獨立，繼續一國兩制(大中華膠？)
定係我地自己獨立(let say果二百萬人,唔理果啲藍絲廢老)
如果係咁，洗撚理民意？

希望有一個有公信力既機構搞個普查，今時今日有幾多人支持港獨

we are minorities
admit that

5年前比689屈9我地港獨，而家就要做比佢睇

問題係大部分香港人幾時先醒覺到共產黨本根本唔會畀真普選

所以我地要將呢個思想傳開，做多d文宣
一個月前好多人都仲係和理非非
但呢段時間已經足以令佢地改變
知道和平對港共政府係無用

出路

冇獨立冇民主

香港獨立

收皮啦港獨撚你地d領袖全部都係垃圾
的士梁扑野游胡北琦養龜陳黃瓦全 全部都係垃圾😂😂😂😂😂
講兩句就話香港獨立做臨時大總統？？？😂😂

現在，大家都在看警民衝突影片、警渣被起底post，之前的「林鄭下台」、「雙普選」、「鄭若驊下台」、「李家超下台」這些關鍵詞去了哪裡？？？

警權無限大，警民衝突持續下去只會勞民傷財，革命降為爭執，焦點混亂、資源分散，無力感日益俱增。我們要認清一點，該對付的不是狗隻，而是把狗放出來和我們打消耗戰的人⋯

對準政權，才能源頭減廢。不論是什麼行動，我們的目標還是要回歸到原點。不要被現況分心，不然就正中了政府的消耗戰陷阱。

獨立係所有殖民地應有既權利
只係未回歸前俾中共洗橫手
幾港澳係聯合國殖民地名單上除名

要獨就果二百萬(其實都未必有)獨先
跟就跟
唔跟就証明唔係我地同族

前提係: 中共倒台

鐘博士

拋棄幻想 香港獨立

😂😂😂😂😂😂😂9 up opop😂😂😂😂😂🥺

獨立之前，一齊「解體」

仲有大中華思想未搞掂

唯一出路

係唯一出路呀

係唯一呀

港獨可能係最後出路
但如果太早講只會俾人屌返轉頭
我覺得而家仲未適合講 有好多中立/淺黃其實都無打算港獨

香港獨立🤞🏻
我知係好撚難
第一步係要更多人接受！！！

輸出思想係第一步

而家已經唔早

唔獨立去到2047有普選都無撚用

連登入面就當然唔早
但出面主流民意仲係覺得早
一講應該只會俾人光速割蓆

所以真係要大家幫手輸出呢個思想，做更多有關既文宣。講得多就唔會咁抗拒。

希望大家幫幫手
星期一班絕食人士會去禮賓府
星期一見！

［有片］絲打：今日我出去上水，爸爸媽媽你放心，我一定會平安返嚟

一定要獨立

有啲道理 好似商人講價
難怪我哋要徹回 佢就話暫緩

唔明點解好多人仲信唔獨立會有出路

獨立先要全民培養一個自主嘅心態
點獨立 咩程度呢個係後話
香港人都有啲中國人嘅奴性
怕自己當家作主

up

無錯

5大訴求以上既終極目標應是港獨！

中環係香港首都。

唔獨立唔會有真普選

香港人請覺醒：獨立是唯一追求！只有追求極端獨立，中共才會退一步考慮普選。

我承認而家係

但由五年前一面倒屌獨立再到三年前開始有人認同再到而家越黎越多人覺得只有獨立先可以根本性解決制度問題，我深信只要我地唔放棄既話終有一日會成事的

大推